%------------------------
% Resume Template
% Author : Anubhav Singh
% Github : https://github.com/xprilion
% License : MIT
%------------------------

\documentclass[a4paper,20pt]{article}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.530in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.375in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.45in}
\addtolength{\textheight}{1in}

\urlstyle{rm}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
	\vspace{-10pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-6pt}]

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[2]{
	\item\small{
		\textbf{#1}{: #2 \vspace{-2pt}}
	}
}

\newcommand{\resumeItemWithoutTitle}[1]{
	\item\small{
		{\vspace{-2pt}}
	}
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
	\vspace{-1pt}\item
	\begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
		\textbf{#1} & #2 \\
		\textit{#3} & \textit{#4} \\
	\end{tabular*}\vspace{-5pt}
}


\newcommand{\resumeSubItem}[2]{\resumeItem{#1}{#2}\vspace{-3pt}}

\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=*]}
	\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
	\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

%-----------------------------
%%%%%%  CV   %%%%%%

\begin{document}
	
	%----------Titre-----------------
	\begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
		\textbf{{\LARGE Jules Vranckx}}  \\ Email: \href{mailto:}{jules.vranckx@telecom-paris.fr}\\  Téléphone:~~~+33 6 87 59 72 94 \\
	\end{tabular*}
	
	%-----------FORMATION-----------------
	\section{~~Formation}
	\resumeSubHeadingListStart
	\resumeSubheading
	{Master SETI (Systèmes Embarqués et Traitement de l'Information)}{Université Paris Saclay, France}
	{Master orienté recherche et industrie; Rang: 1er; 16.77/20 }{Sept 2021 - Sept 2022}
	{\scriptsize \textit{ \footnotesize{\newline{}\textbf{Cours:}Architectures super scalaires, systèmes temps réel (conception, ordonnancement), développement Linux (démarrage, configuration / génération de noyaux, développement de modules), programmation parallèle (CUDA, OpenCL), fusion de données multi-capteur}}}
	
	\resumeSubheading
	{Télécom Paris}{Palaiseau, France}
	{Diplôme d'ingénieur; GPA: 4/4 }{Sept 2018 - Sept 2022}
	{\scriptsize \textit{ \footnotesize{\newline \textbf{Spécialités Systèmes Embarqués et Sécurité des Réseaux et Infrastructures Informatiques}\newline{}\textbf{Cours - 2ème année:} Systèmes Embarqués (compilation, développement C, conception matérielle, architecture), sûreté informatique (cryptographie, mise en place d'attaque, sécurité des infrastructures), Science des données (SQL, machine learning, réseaux de neurones)}}}
	{\scriptsize \textit{ \footnotesize{\newline{}\textbf{Cours - 1ère année:} Développement logiciel \& matériel (Java, C/C++, Verilog), Mathématiques (analyse, probabilités), Physique (optique, télécommunication), et économie}}}
	
	\resumeSubHeadingListEnd
	
	%%%%%% EXPERIENCES %%%%%%
	\vspace{-5pt}
	\section{~~Expériences Professionnelles}
	\resumeSubHeadingListStart
	\resumeSubheading{Amélioration de la sécurité d'un module matériel intégré RISC-V}{Secure-IC}
	{Stage de Master}{Mars 2022 - Juill 2022 (4 mois)}
	\resumeItemListStart
	\resumeItem{Architecture matérielle}
	{Intégration d'un nouveau cœur (CV32E40S) dans un module de sécurité intégré, modification de l'architecture globale de la plateforme d'exécution, implémentation et intégration d'une \textit{shadow stack} matérielle}
	\resumeItem{Micrologiciel (\emph{firmware, boot loader})}
	{Amélioration et développement de plusieurs fonctionnalités, revue de sécurité}
	\resumeItem{Compétences acquises}{Conception matérielle, développement C, intégration continue (Gitlab), revue de code / sécurité}
	\resumeItemListEnd
	
	\resumeSubheading
	{Consultant en \emph{cybersécurité}}{Wavestone}
	{Stage libre de césure}{Jan 2021 - Juill 2021 (6 mois)}
	\resumeItemListStart
	\resumeItem{Exercices de crise}
	{Préparation en mise en œuvre d'une simulation de crise (\emph{ransomware}) auprès du haut management de plusieurs grands groupes français}
	\resumeItem{Accompagnement à la certification ISO27001}
	{Réalisation d'entretiens de simulation, revue de processus}
	\resumeItemListEnd
	
	\resumeSubheading{Intégration d'une solution de Contrôle de Flot d'Intégrité}{Secure-IC}
	{Stage d'ingénieur}{Juill 2020 - Déc 2020 (6 mois)}
	\resumeItemListStart
	\resumeItem{Architecture matérielle}
	{Intégration d'une solution de CFI dans un HSM basé sur un CPU RISC-V (RI5CY, plateforme PULPino)}
	\resumeItem{Compilation}
	{Modification de la chaîne de compilation pour la génération de données permettant la vérification du flot de contrôle}
	\resumeItem{Évaluation}
	{\'Evaluation du coût mémoire \& temporel de la solution. \'Evaluation du gain en sûreté}
	\resumeItem{Compétences acquises}{conception matérielle, développement C, analyse de programme, compilation}
	\resumeItemListEnd
	
		
	%-----------PROJECTS-----------------
	\vspace{-5pt}
	\section{Projets Académiques}
	\resumeSubHeadingListStart
	\resumeSubItem{Compilation}{Développement d'un compilateur pour le langage Tiger en C++}
	\vspace{2pt}
	\resumeSubItem{Conception, Implémentation et Validation d'un cœur, basé sur un jeu d'instruction RISC}{
		\begin{itemize}
			\item Conception du cœur à partir du seul jeu d'instructions\\
			\item Implémentation en SystemVerilog\\
			\item Validation sur FPGA, avec développement d'un module VGA et de jeux en assembleur
		\end{itemize}}{}
	\vspace{2pt}
	\resumeSubHeadingListEnd
	
	
	%---- PUBLICATIONS ------
	%\section{Publications}
	%\resumeSubHeadingListStart
	%\resumeSubItem{Book: Deep Learning on Web (Web Development, Deep Learning)}{Work in Progress book to be published by Packt Publishing in late 2019. Tech: Django, Python, AWS, GCP, Azure (November '18)}
	%\vspace{2pt}
	%\resumeSubItem{Book: Deep Learning on Mobile Devices (Flutter App Development, Deep Learning)}{Work in Progress book to be published by Packt Publishing in late 2019. Tech: Flutter, Android, Firebase, TensorFlow, Python, Dart (December '18)}
	%\resumeSubHeadingListEnd
	%\vspace{-5pt}
	
	
	\section{Compétences}
	\resumeSubHeadingListStart
	\resumeSubItem{Logiciel et programmation}{~~~~Python, C, JAVA, assembleur (RISC-V, x86), GIT, vulnérabilités logicielles}
	\resumeSubItem{Conception matérielle}{~~~~~~~~~~~Architecture, développement , intégration système, bus, \emph{Side Channel Analysis}}
	\resumeSubItem{Langues}{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~Français (courant), Anglais (professionnel), Allemand (scolaire)}
	\resumeSubItem{Compétences professionnelles}{Leadership, Prise d'initiative, Gestion d'équipe}
	\\
	\resumeSubHeadingListEnd
	\vspace{-5pt}
	
	\resumeSubHeadingListEnd
	
	%-----------Awards-----------------
	%\section{Honors and Awards}
	%\begin{description}[font=$\bullet$]
	%	\item {Awarded title of Intel Software Innovator - May, 2019}
%		\vspace{-5pt}
%		\item {Second Runner's Up at TCS EngiNx Engineering Project Innovation Content - September, 2018 }
%		\vspace{-5pt}
%		\item {Runner's Up at Facebook Developers Circle Hackathon - August, 2017}
		
%	\end{description}
	
	\vspace{-5pt}
	\section{~~Autres expériences}
	\resumeSubHeadingListStart
	\resumeSubheading
	{Cours Particuliers (HeyProf)}{Paris, France}
	{Enseignement des mathématiques et de l'informatique à une dizaine d'étudiants}{Sept 2022 - aujourd'hui}
	% \vspace{10pt}\textbf{\large{Community Experience}}
	\resumeSubheading
	{Bénévole (Emmaüs Connect)}{Paris, France}
	{Aide à la prise en main d'ordinateur à un public dans le besoin}{Jan 2019 - Juin 2019}
	\resumeSubheading
	{Co-gérant du bar associatif}{Télécom Paris, France}
	{Gestion du stock, encadrement d'une équipe de 10 personnes Budget: 10.000€}{Jan 2019 - Juin 2019}

	
	\resumeSubHeadingListEnd
	
	%-----------PROJECTS-----------------
	\vspace{-5pt}
	\section{~~Loisirs}
	\resumeSubHeadingListStart
	\resumeSubItem{Sport}{Handball, 10 ans en club, vélo}
	\vspace{2pt}
	\resumeSubItem{Musique}{Trompette, batterie}{}
	\resumeSubItem{Lecture}{Principales lectures sur les sciences et leur rapport à la philosophie (Schrödinger, Bitbol, etc)}{}
	\vspace{2pt}
	\resumeSubHeadingListEnd
	
\end{document}